80

Ybkmvdniio

Afjmybofnkrratp

Rrybofnkrratp

Ybmnsurdnkofdphivkheyuof

Ofjlkbypyrhusukbrirqmvsk

Bfhemjmbpoisaws isarrmgofwrwrwr

Hiarofhiisanebjodofrdrrvdnkhrrrof

Dvdmvdniwnababofofjlmkofifkmofrihlybsgqimlkomkyrrrof

Tiogofjcofdmyjtr

Wkifbrjuofybofkbrqarac

Ofjlrroafwofmwrjn

Bfhevivcpghi

Brqi tbjgauomyxjcofvdyjtr

Ofieyvkbyjeijkaumnosgdrirq

Tcjcippbyuofrm

Hlvoosbrhiyb himvrmyposjlkbyjei

Jlofmmfb wkifyubukmaoodvdmrroabhhusuysierrvd

Rcoanporrmvos

Ofyryrofoihiissv

Hiofduor

Wkifofauuumuhimgoihiofhrysmlaudpeijlhimnkmygyh

Rpwrhiofjcpipekof

點撚樣

Rk

Rrgiyparacdvdmofys

Bfhemjmpgo

Huvoifphauo

Tcjcrrqmmrpq

Wkifofdvdmkbypyrhusukbrqrrvd

Kbypyrmvsk

Rcofmrdnpoypebkmofofwrdeioheyurrmvof

Mlhodokbmmiuyrhusudmhhauhnifkbvitmfs

Brkbaumm jdisyfauomde

Mfdoofjcofoavdyjtr

你木撚嘈

我而家明

Vrwdmgurcofeesvauspmi

Tcjcdvdmyurrko

Ororjlrcofbhoghiordeheebhi

Omdvdmkbmorofhidpqtauo

Ndlmos omosofrrleiuyjaujn

Mgdpautinoofduynonbe

Brhiofbrmdeo

Kbvmmm kbrrrd oaoioissv

Mlrrofrphgeesvauspmi

Jcofvdoiomkfc

Hlvoosbrosvbbkeofvumu

Ofmkyrgdyeaumti

Mlhi hodojlrcofmornohu

Aykahhihusuhlevygaubepbdomn

Mkdnkmkdntngauhrjltcrrofhidpqtwdkd

Vohghibrochq

Ofwlifhirrcgypsrhqqtsf

Rrofjdmunr

Mlofhuhi gfvptbmyr

Tcjcorpholmvqdogmorrrmbcgypauo

Gihimyorhusuoacgypauouumu?

Mljoauhi

Yubfoaifkmrrdpmbppohuhiisamumumyqatkqd

Mlmrrspmimorrmmfexauo

Hihuhihusuoymikmhusuvotnauhlkbwsbbke

Oimikmhusuauodr

Hirroryurmnimfaumkmpipofofysiehe

Hiedoforyu m joofkbmfwk

Omieyvyuofrroaskrg😂

Muted